澄清 請admin幫手del post

麻煩admin幫忙Del Post

諗諗下如果佢提供到食物比人, 幫到人嗌
只係用唔同電話no.刷新code幫手嗌
咁又冇問題喎

但我唔保證佢提供到咁解

所以咁既話我又唔可以話佢呃人, 所以請幫手del post